嘉欣到底有冇搶人老公？

睇咗好多新聞，都係冇結論